［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #166

見咁緊張 又冇人開
開左先